相信今個月大市一直尋底，起碼到月底結算果兩日先來後抽急升，殺完牛再殺熊

相信今個月大市一直尋底，起碼到月底結算果兩日先來後抽急升，

好似有d道理